頭先Cre個Aptitude好難呀~

我認自己數學唔好。

我都岩岩考完

做唔切第3 part

有無人解釋到中間數字點玩

最尾part撞

其實個part 係For 你亂做

有條兩個數相差係9既倍數
-9, 18 , -27 ,36 ,-45

我淨係識做哩part

(A,b)哩題就A1-A2=A3。 B1-b2=b3

第1題識 其他睇左眼就無做
太浪費時間

最中間有括號嗰題撚唔掂

叫收卷前2分鐘 我睇最尾果幾個圖，好簡單
但無時間做

我唔識依條

正常都好多唔識做
但最後都會PASS

平時做呢類一向要用好多時間去諗
鬼夠時間

大家考cre為咩？
考eo ao？

數字嗰part 都廢事睇 癡線

😑😑最後完全亂填🤦🏻‍♀️

數字果part唔難

頭2 part好食時間

真係搞手只求打個和？

做唔切，圖示題全部亂填

數字淨係識呢條同另一條

唔係頭兩part食時間，係擺任意兩part前面都食時間
根本無可能夠時間做
利申：做咗1/3

做左最後個part 先 最少汁5 分

好後悔唔做後面先

我諗起碼撞左成10條

岩到幾多先會pass

咁少你肯定pass

睇兩個數總和同前後組合既關係
56 35 21 14 7 7

Data sufficiency 好麻煩 呢part 撞左一半

我想問graph A第一題點計
點解唔係$160x132000

😂😂其實會吾會拉curves

完啦

非常困難

想問apt 第15-35題多唔多答案係C?

我最後尾5分鐘全部15-35題 ALL IN C

15-35

要排既話

(最易)BLT > 英文 > 中文 > apt (最難 )

我調翻轉，頭兩part 9做之後認真做，d答案都幾肯定

數學好易
要睇哂啲statement 再揀兩個做proof果度冇可能做得哂

有幾多C 呀

咁最後個20題多唔多答案係C?

Apt test做完都說服唔到自己會pass

講真你咁問人鬼記得咩

同我問同一樣問題

我15-35題all in 哂

鬼記得咩，都過左去啦，由9佢啦，無謂係d無得翻轉頭嘅野浪費精神啦

我自己就亂撞囉 望一眼個答案邊個似就揀邊個
咁樣你會唔會開心啲

好簡單，無帶計數機無做最後。
但其他都送分

都唔知邊個連登仔話易，有得14條自己做，其他all in c

題目難,合格易

Number個part幾易
但冇時間做唔完

中間認真諗做得太慢
搞到後面啲graph 做唔切

已經準備好下次再考
佢係拉curve計定要岩到幾多%？

我好想知數學燃係咪會覺得好易?

不嬲難，不過都好容易pass

比你考到都做唔到EO啦

肥硬

中幾多先pass

fail咗呀屌你

dse數學攞5夠唔夠做

下期幾時報？

一撚定pass 架，鳩做都pass

下期幾月有得報

時間唔夠就唔夠
數學5 同aptitude pass不存在太大關係

數學5
做得一半

紀律部隊主任駛唔駛aptitude pass? 定只係中英就得

我懷疑做緊果堆如果走去考都冇人pass倒。

有冇諗過apt test只係用黎分弱智及正常人

其實係人工高低問題
冇明文一定要CRE

認真 唔使擔心
我個文科仔fd 9估都合格
唔合格個d應該智障

呢個真
完全冇理由會唔合格
除非智障同盲

巴打全部都識 ？

數學5* 一條數字題都唔識做

就係因為唔識都唔會唔合格
佢先咁講
身邊大把同學包括我自己岩岩考完都好似你地咁一哭二鬧三上吊
最後咪又係PASS哂